一通苦主

3:40左右就死左 平唔到倉

3：50都入到，之後就不了

一通幫我strong hold國指

幫手打電話屌爆佢

一陣送返張免佣券當賠償

免佣點撚用屌你

登入資料不符合

致富爽YY

stronghold 388

屌爆一通老母

最近幾個交易日都慢左好多

入到喇

一通幫我strong hold

用富途啦

一通真心廢 用富途無咁嬲
個網有時按組合 關左再開會無反應

一通俾狗屌

星期一你地會多謝一通幫佢地冷靜

要轉身快既用咩一通
自己拎黎戇鳩

4點半過後快如閃電

聽人講早排有晚玩夜期都可以死

本來想慳返D佣金轉 都係keep 返HSBC

斷溶機制

決勝千里之外

渣打

一通幫你調節老散心態，停一停，諗一諗，唔好被市場短暫情緒影響到